老衲又中，老衲早在半年前已經講過初選違反國安法

香港警察終於與智障人士睇齊

有冇講過中共會成為最後贏家？

但你日日開咁多post 大包圍喎

收皮啦傻鳩,人哋一早講緊

希望今次只係靠嚇啦

老衲係國安d人

老衲是狗

林鄭都班保皇狗都有講過喎

老納無講過中共萬歲，係咪犯國安法

老衲又中
準過印度神童

泄露國家機密 老納